不要阻我緊張你

如能令你愉快 讓我辦妥為你準備〜

遊行示愛大叫著你在某大遍草地〜
等你無用退避不過途人目光不理〜

無須做戲〜

巧巧天

請你不要阻我喜歡你